我唔認同要怪散水撚

今日機場係有好多fake news
不過fact check都需要時間
今次係fake news
所以會怪人叫人散水
但如果嗰啲news係真
咁真係死好多人

叫人走係因為擔心留喺度嘅人
真心唔想見到其他人受傷或被捕
決定唔走嘅人哋點逼都唔會走

要怪就要怪散播白色恐怖嘅人！
佢哋亦想見到我哋怪嚟怪去
呢個係長期戰
每次行動目的係咩
一定要認清
留得越耐危險越大

而家班狗唔係人
咩都做得出
今次走咗唔係輸
係我哋永遠都趕唔走
只要我哋永遠提住721 811

核彈都唔割

黃色字嗰段麻煩你睇清楚諗清楚.
呢種正正係5年前左膠心態, 錯咗要認, 手足們會體諒會原諒.
但唔好試圖用呢種所謂"好心"去辯解, 因為真係會令到成場運動失敗.

明白
但我真心咁諗咁擔心
亦唔係諗住辯解

今次完來係fake news
所以走咗就唔抵
但如果係真news?

對唔住
我都會花時間諗深啲
我都好想一齊成功

所以更重要嘅係,當要傳播一個訊息前, 要習慣驗證真偽.
現場資訊真確度一定重要過傳播速度.
呢兩個月以黎, 多謝你手足.

[緊急分析]法！不！責！眾！

認同
會自己本分盡做
大家都在學習
亦見到大家進步好快
大家加油